fg 被炒討論區

返左半年比人雞咗

做左幾耐

岩岩過半年

Bank 不過今日take左offer
都搵左一個月工

個package 點？

我明白 頭幾日個人好sad
不過現實係咁嫁喇 唯有好好收拾心情再搵工

無，fg反而自己quit, 宜家已經第二份又想quit埋

炒我個間公司比左一個月通知 正式黎講今個禮拜先last day
但home office左個半月 我當休息咗嫁喇

公司一個月前已經叫人放no pay leave
嗰刻開始下定決心走 上個禮拜終於有offer 4月返新工

bank 都雞？
介唔介意講咩dep

Back office ops

兩個月
但好彩之前做左幾年野先再讀書
4年濕鳩支那公司+hd學歷
想轉跨公司

想問邊間？
利申:今年fg 驚中伏

係呀
feel到公司就快做唔掂

邊行

無哂自由行, 好難唔郁人啦
我舊公司都係呢行, 聽聞又係郁緊人

炒咗老細轉工就有